🇧🇪 vs 英 唔買呢樣唔好買波

近幾屆季軍戰都開入球show，個個都識買大波啦。但今年世界盃咁假，你以為我開入球大咩，一個00殺晒你地

比利屎0:0英格蘭

今晚上樓有望！！！！！！！！

完場bin你地c

俾盡你15分鐘就玩完

嘩屌你老母推呀
梅利亞！

88

4分鐘咋

正宗弱智仔

國際大炒家睇住連登開盤